仲講民意既人一定係鬼

咁多不合理武力都仲會逆轉既民意 我地唔需要呢d民意
因為果d已經人都不如